

-- specificky nějaký formulář, ale nemáme k němu přístup (obv)
https://adisspr.mfcr.cz/dpr/adis/idpr_epo/epo2/spol/chyba_pristupu.faces



registrovaná osoba finanční úřad



vies hlášení



registrace identifikované osoby 
`6L` je prý důležitý

https://www.google.com/search?q=registrace+identifikovan%C3%A9+osoby+6L&sxsrf=ALiCzsbM055DCXSKlvApQEghzACsz7q0ug%3A1664286461642&ei=_f4yY7flJse8kwXajqPgDA&ved=0ahUKEwj31-aajrX6AhVH3qQKHVrHCMwQ4dUDCA4&uact=5&oq=registrace+identifikovan%C3%A9+osoby+6L&gs_lcp=Cgdnd3Mtd2l6EAMyCggAEEcQ1gQQsAMyCggAEEcQ1gQQsAMyCggAEEcQ1gQQsAMyCggAEEcQ1gQQsAMyCggAEEcQ1gQQsAMyCggAEEcQ1gQQsAMyCggAEEcQ1gQQsAMyCggAEEcQ1gQQsANKBAhBGABKBAhGGABQAFgAYIQKaAFwAXgAgAEAiAEAkgEAmAEAyAEIwAEB&sclient=gws-wiz
